等待侵爺訓醒畀指示

🙏🏿

樓豬有HIV

禾是魔法師 sor

應該打緊Twitter 啦

Despite the Aluminum Tariffs, Aluminum prices are DOWN 4%. People are surprised, I’m not! Lots of money coming into U.S. coffers and Jobs, Jobs, Jobs!

八點 我習 商務部有記招
比個下馬威trump trump

trump炒冷飯，re-tweet左自己之前個post

你仲安好嗎

destroy hk house price

第3日 身體安好

China, which is a great economic power, is considered a Developing Nation within the World Trade Organization. They therefore get tremendous perks and advantages, especially over the U.S. Does anybody think this is fair. We were badly represented. The WTO is unfair to U.S.